一名城大學生公開回應大學公告 - 《校園不宜作為政治訴求的場地》

校園冇政治一直都係笑話 姐係一直都想愚化季生

同意
其實所有去政治化嘅陳述都係笑話

咁都冇人理sosad

Push

慘得過係城大讀政政嘅人
利申：唔係
（其實明何謂校園應政治中立，不過應該係大家一齊講，唔係大家齊收皮）？

係寫得幾好既

完全同意
我哋應該「不宜偏頗」
唔係「不宜訴求」
如果連訴求都唔得同大陸完全無分別

可能代表大家有更重要嘅事做緊
都係好嘅